聲優愛好[8] 斷手王梶裕貴

性別 男性
出身東京都
生年月日 1985年9月3日
血液型 O型
事務所 VIMS
聲優2004年出道，2012年歌手出道

-PONY CANYON 2003年VS試音的決賽份子，後來加入ARTSVISION，2004年《帝國千戰記》正式出道
-擁有中性的聲音，能演出從少年到青年、動物等各式各樣的角色，亦曾被評為外型中性、有時會被誤認為女性
-中小學時代曾擔任過學生會長，體育和美術方面活躍，具攝影技能
-第七屆聲優大獎男主役獎得主，同年移籍VIMS，次年成功冧莊，是該獎項的第一人
-與神谷浩史、安元洋貴、小野大輔、豊永利行、木村良平、内山昂輝等人為好友
-目前有個人電台節目《梶裕貴のひとりごと‏》
-由於在短時間內迅速走紅並經常擔當主役的配音，一度引起不少人不滿
-曾經被傳陷入一腳踏兩船，不過那大概已成過去
======================

如前述，他在走紅之後配了不少主役，到現在都是一線級，但他到的角色總是有一部份會在作品途中因各種原因斷手斷腳，幾乎已成為了一個梗......
例子︰《罪惡王冠》櫻滿集、《進擊的巨人》艾倫耶格、《惡魔高校D×D》兵藤一誠、《加速世界》有田春雪、《甲鐵城的卡巴內利》逞生、《SD高達三國傳》劉備高達、《黑色子彈》里見蓮太郎 (數繁不及備載)

其他主要角色︰動畫《JOJO的奇妙冒險第四部》廣瀨康一、《創聖大天使EVOL》阿瑪塔、《MAGI》阿里巴巴、《蘿球部》長谷川昴、《一拳超人》音速索尼克、《流浪神差》雪音，etc
====================
舊 現討論串

前討論串

追聲優之必備網址
「聲研社」(高登巴打開嘅)

女聲優twitter

男聲優twitter

支持好女仔
「佐倉綾音 Unofficial Fanpage」

「大西沙織 Unofficial」

「東山奈央Unofficial Fanpage」

斷手王

留名

梶裕貴我覺得可配多d 亞爾斯蘭戰記 銀假面角色
配王道主角，浪費佢才能

調戲77慘被反殺

第一張圖個樣好有比人 完之後GE感覺

茜茜

佢都配左太多主角啦

stb男女主都休哂息 ova點算

Nplm

講咗停一排

好高質

請問一腳踏兩船既主角係邊兩位？

無記錯係內田xx同xx香菜

Ps可能記錯

櫻井？

點解まいまい可以咁高汁.....

ニコ生のゲストが発表されたにゃ！
茜屋日海夏さん（ルカ役）
喜山茂雄さん（バーガー役）
中島ヨシキさん（ザック役）
内田雄馬さん（グレイヴ役）
内田真礼さん（シャルロット役）※
ゲーム内でプレクエも開催中です☆ #白猫
搞大事

渣古個聲優又養病

桑原個張

唔怪得出夜街俾生活課捉去輔導
真係好幼

幼女

小倉唯twitter

笑出聲

伏見つかさチャンネル初の生放送『みんなで見よう「エロマンガ先生」』は本日4/25(火)21:30より！ MCの木戸衣吹さん＆藤田茜さんと一緒に、アニメ『エロマンガ先生』のあんなシーンやこんなシーンを楽しく振り返りましょう！
唔知會唔會提t7s

識ps嘅應該整頂帽加個紅色書包

門禁

thanks 巴打

真扎只係映像出演...冇得睇同台演出

147cm 小學生

桑原頭大身細

原來147

斷手貴最全盛果陣一定係配暉 fafner日日斷手

全盛我覺得係銀假面

香港から来てくださった方も♪
前に香港に行った時に感動した

叫得斷手都唔係王之力
同埋灰到死撚埋啦

又關你事？

走啦

勁...

篇野suddy巨巨吧
唔係點會貼出黎

你吧

suddy 巨原來係日本

跟三大木户一起看黄漫

身在香港 心在日本
你遲d都留喺日本啦

三大...

molamola

生放播お

お ん ん大好きです

冇記錯某兩人夫婦係生放送都好似做過類似既事(好似係)

邊有好似佢咁伸手入去摷

【上坂堇】【高清熟肉】上坂堇的糟糕圈圈 #03 Guest:水樹奈奈

【熟肉字幕】覆面系noise廣播 in NO hurry to Radio #3 嘉賓：小野大輔

熊馬的燒內#6熟肉

BanG Dream! Second☆lLIVE Starrin’PARTY 2016 完整版

【nico生放】怪怪守護神 紳士俱樂部 第一回

【生肉】明坂三上的微醉 節目回顧nico生

【生肉】洲崎西#200 (2017.04.25)

【清純對決】白過黒的三大

竟然有人翻茜茜個radio

痴漢茜痴線

我話類似啫

大家真係需要留意下植田光

lm

東山

＊本日！＊
21時～ ラジオ『』です！
私は今日リアルタイムで聴けないので #くわらじ で実況して下さると見に行きます！

前回の各コーナーはこちらから！復習できます♪

小倉唯

屌熊馬響白貓生放又係咁講佢家姐

黎緊新活動又有御子份
介紹緊的時候熊馬成個high大左咁

原來我家姐係聲優黎架?

熊馬：要課金抽到家姐為止

信長

Ray於6月7日發售的Best Album「Happy days」將會收錄過往的9首單曲、印象曲等tie-up song及新曲2首，共15首收錄曲

初回限定盤更附有特典CD，收錄了game tie-up和live高人氣的歌曲，BD則收錄了「ANIMAX MUSIX 2016 YOKOHAMA」的Ray演出影像

而且Album的初回生產分會附有7月22日和23日舉行的Final live「RAYVE FINAL」的先行抽選劵

final live 啦

大西俾kuma 話嘈

Kuma 毒舌match

Can度仲未領教完咩

以後無大波波睇啦

声優・杉田智和、声優バイトに応募しようとするも事務所に止められる

想做咩

愛既表現

後面兩位咩事

【JolFamily】RadioWork·Planet ~時鐘機關廣播~ 第2回

白貓nico生放送#22 1000日紀念 4月26日

【04/26.nico弹幕】Fate/Grand Order迦勒底放送局SP Fate/EXTRA CCC 開催紀念

【GFTV 2學期!】想成為渡部優衣＆伊藤美來的臨時女友 #1 (嘉賓：津田美波)

【nico生放】『槍與劍』Blu ray BOX發售紀念SP

【佳村遙】狂熱約會 #3（嘉賓：立花理香）

I'm 發癲唔洗你教
不過右邊個個

大西さん「みんなと過ごせて楽しかったです。また、どこかで会えると良いなと思います。」

今集路人廣播 有大西一人劇

世界第一

你個名呢

地球第一

滿天星星，個個都係一番星

N年前GE三大

好young

2012年

資訊化社會的痛苦，內田彩因顧忌網絡負面回應放棄上傳自製小鞄咖哩照片

【声優】悠木碧、4月28日をもってソロアーティスト活動を休止

有冇翻譯

真心而家先知佢有歌手出道
好似冇見過佢Ｄ碟咁

いつも真摯であたたかい応援をありがとうございます。
そんな皆さんにこの度、ご報告させて頂きたい事がありまして、改めて文面にさせて頂きました。
文字でのご挨拶になりましたこと、ご容赦いただけますと幸いです。
私、悠木碧は4月28日をもちまして、ソロアーティスト活動に、一度区切りを付けさせていただくこととなりました。
理由は、すごく満足いくものを作れたからです。
活動を初めた当初から、声優がキャラクターとしてではなく歌を歌う意味を、ずっと考えてきました。

理由是，已經對目前的成果感到滿足。
在剛開始solo活動時就開始想，對聲優不為角色而是以個人身份唱歌，究竟有什意義，到現在終於想通了。

皆さんの応援と、スタッフさんたちの協力があって、
少しずつ少しずつ、私の作りたいもの、
訴えたいものは形を成して、トコワカノクニまでたどり着けました。
トコワカノクニで、私がこのチームと一緒に出せる、最高の答えを導けたと感じています。
そして、好きなもの、志していたものが完成した以上、
惰性で続けてはいけない。
なぁなぁのまま続ける事は、今まで熱心に応援してくださった皆さんに失礼になると思いました。
今の私にできる精一杯の誠意の表現として、
一度、区切りを付けさせてください。

演者としても人間としても、多くの学びを頂けた素敵な機会を与えていただき、ありがとうございました！
またいつかどこかで、新しい創作に沸き立つ私を見つけたら、見守ってもらえると嬉しいです。
今までソロアーティストとしてたくさん応援頂きありがとうございました！！
悠木碧

いつも真摯であたたかい応援をありがとうございます。
そんな皆さんにこの度、ご報告させて頂きたい事がありまして、改めて文面にさせて頂きました。
文字でのご挨拶になりましたこと、ご容赦いただけますと幸いです。
私、悠木碧は4月28日をもちまして、ソロアーティスト活動に、一度区切りを付けさせていただくこととなりました。
理由は、すごく満足いくものを作れたからです。
活動を初めた当初から、声優がキャラクターとしてではなく歌を歌う意味を、ずっと考えてきました。

理由是，已經對目前的成果感到滿足。
在剛開始solo活動時就開始想，對聲優不為角色而是以個人身份唱歌，究竟有什意義，到現在終於想通了。

皆さんの応援と、スタッフさんたちの協力があって、
少しずつ少しずつ、私の作りたいもの、
訴えたいものは形を成して、トコワカノクニまでたどり着けました。
トコワカノクニで、私がこのチームと一緒に出せる、最高の答えを導けたと感じています。

そして、好きなもの、志していたものが完成した以上、
惰性で続けてはいけない。
然後，既然完成了喜歡做的事、以及一直以來的目標，
以後總不能得過且過。

なぁなぁのまま続ける事は、今まで熱心に応援してくださった皆さんに失礼になると思いました。
今の私にできる精一杯の誠意の表現として、
一度、区切りを付けさせてください。

演者としても人間としても、多くの学びを頂けた素敵な機会を与えていただき、ありがとうございました！
またいつかどこかで、新しい創作に沸き立つ私を見つけたら、見守ってもらえると嬉しいです。
今までソロアーティストとしてたくさん応援頂きありがとうございました！！
悠木碧

第一次anison dream stage咪黎過香港唱囉

原來今集佐倉西有這樣好玩的內容

個時未留意anisong

我地大西絕對嫁得出，東山應該ok

間老人院應該得佐倉同祈

梗係, 我老婆點會嫁唔出

你地以為佐倉同祈之助真係嫁唔出？
間老人院我開黎呃班死宅玩姐妹丼炸

依家攬住愛衣恥笑緊上面班痴線FF

btw 聽日品酒

等睇犬西一個飲汽水

不起眼女主聯賽
英梨梨又輸一場

今晚亞神有生放送，應該會提t7s live

高井舞香

已經決定唔識聽日文都睇左生肉先

兩個星期前: 杉田「角色归角色 声优归声优 混同两者会变得不幸的」
而家: 梶田「角色归角色 声优归声优的杉田桑去哪了」

早見同綾瀨

6月9日(金) に、中国・上海で開催される。
「BANDAI NAMCO SHANGHAI ”ANISONG PARTY”」に出演することになりました～！

啊妹依張殺得死人

我妹

香港冇人權

香港啲仆街咁閪 邊個敢黎

Live 真係冇謂香港搞

睇邊個啦
JAM Project都聽左四次

bngi 響上海開左分部嘛 垃圾bandai

Aqours and THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS joining Anisong World Matsuri at #AX2017 on June 30th!

【本能寺】元氣少女 高橋未奈美

好片重溫
大邪教

溫柔前輩與逗逼後輩的故事

かやのみ#23「『かやのみ』×『冴えカノ』」

我最期待的畫面.jpg

cut完都成20分鐘
唔怪得剪片剪到病左

得一集？
沖緊返屋企睇

突然覺得人生充滿希望

下集都仲係佢地
預告仲要換左影相個排位坐

大西係未飲橙汁

18:45乾杯

安野又係好笑
Animate 既節目，話自己去虎穴買野

就算隔住兩個人都要同對方乾杯

習慣咗

想做佢隻兵

馬娘有空丸
感覺上去黎去去都係果班人

cy ar ma

白拍常客

[url] [/url]

好自然好true

有冇おおのみ？

咪話左このみ都唔得囉

右: 藤田茜畫 中: 監督改過 左:動畫

係咪搞錯左D野

sor

ML音game事前登錄

個pv竟然冇love song ~

動物朋友召集

睇種田個pege ，俾種田既禮物叫俾埋玉米
其實點解唔整多個箱

因為佢唔係出演者

點解呸醬隻貓可以咁合作

本渡楓さんトークイベント11

・上陸したい番組は？→としたい。今まで佐倉さんは本渡さんのことを「本渡氏」と呼んでいたが、今は「かえで」と呼んでいるそう。いつか沙織さん、綾音さんと2人のことを呼びたい。
想叫兩個去做嘉賓？

揾返個男友會醫返好

係向日葵睇到

求解説
實力至上主義教室動畫化
不過以前段動畫pv 好似del 左
可能換人？我會相信大西的

實力至上 大西會唔會比人換呢
冇換就多一套女主

大西配高智商才女
諗起都想笑

其實都唔算高既 好似卷卷都比人玩

以前條pv 好似del左
好大機會換
不過個傻女配依類角係幾拿手

得閒睇都唔得閒影啦

• 超會議每年都可以影相
• 但係聲優事先唔知
• 上到台先係咁比人影
• 可能係後台嬲嬲豬
• 之後嘅環節改咗唔可以影相
• 聲優嘅心情keep住好差

佐倉更加心情差啦

唔知係主辦方冇通知事務所定事務所冇通知聲優
佐倉話事前唔知會影相，呢度應該係指好似明星咁比人圍住黎影
而佐倉好唔鐘意咁樣
其實就咁聽feel唔到佢有幾嬲

嬲都正常啦，佐倉一向係咁

毛衣品酒#23熟肉

【廣播劇熟肉】妄想學生會OST mini廣播劇 vol.5

【TKO字幕組】魔法使的新娘官方廣播劇

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#30

夕實＆梨沙的東京愛情(笑)故事 #45

【自制字幕】廣播的婚約者與青梅竹馬的慘烈修羅場 #17

【節選熟肉】護姐狂魔内田雄馬@白貓生放

【熟肉字幕】兄控安濟知佳的傲嬌歐尼醬

Code Geass 反叛的鲁路修 奇迹的紀念日 （十周年紀念活动）

Niconico超會議 獸娘動物園展區 内田彩亂入

早見講述被浪川大輔感動了的事

尋日放假但全日響度打機

雄馬

【石上靜香】Shizucafe～石上の宵所～放送預告

仲有冇人記得呢pair

緊係記得，雖然小澤好勁

老人院
大西真係成日同祈見
d時間邊度黎

5月8日（月）夜、安野希世乃さん、大西沙織さん、茅野愛衣さん出演のニコニコ生放送を配信します！
ここまでの振り返りや新情報発表も！配信の詳細は後日発表！スケジュールだけ空けておいてくださいね！！！#冴えカノ

你個DD本命係咪もえ

今年遲了兩個月

會唔會係堆錢放哂去宣傳ngnl0所以要等票房收入先有cash

DD邊有本命嫁
博愛嫁麻

有 全部聲優都係佢本命

比人屈做DD

SuDDy 點會唔係DD

只係每次見到Moe啲相都係個DD post

終於唔洗燒肉汁送麵包皮

DD

岩啦
廣播復活生日特別回
劇場版收得既話直接宣佈婚期第2季製作決定
跟手切埋結婚生日蛋糕

希望會見到大西同aho
如果實力至上教室冇換人

留意唔到

我聽得出

大西懂

Old news

放假先追番
依套唔錯

今日炮姐生日

嘩邊度影

小心機終於派糧

「アイドルマスター ミリオンライブ! シアターデイズ」 事前登録10万突破特典MV『素敵なキセキ』

「アイドルマスター ミリオンライブ! シアターデイズ」 事前登録20万突破特典MV『Precious Grain』

巴打抽中左？

人地twitter

養花守

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

原來金朋有咗成8個月啦

給你錢 快點出薄本

想要一件

上田同高橋真係好熟
諗起ML live高橋係關係者席

接點係邊

沉迷乃木坂46的佐chong綾音

究竟全盛時期既佐倉可以推幾多人入坑

藤田茜真係幾似花澤

[少女編號] 柴崎萬葉 聲音樣本 BD Vol.5 特典

要佢兩個嫁得出真係

佐倉：咁樣係唔會結到婚

中国広州にて開催される

「MOTTO ANISONG FESTIVAL」

に出演決定しました！

日程: 2017年7月30日（日）
場所: 広州体育館第二体育館

詳細は以下主催者サイトにて随時発表！
…

よろしくお願いします！

佐倉同大西個fb pages 情侶頭像

可能最後同pile 上海埸一樣(ry

取消啦，安全至上

姐係有咩唔開心，自己食囇
心配

廣州咁撚近 去黎支持下先
今年MISS左個tour同2月C3
希望啲支那畜唔好咁on9

講道理，唔少強國宅比港豬仲識尊重人

個位，祈點會同大西咁遠

真...

想去睇田所
但返大陸無人陪
好淆

強國不了

其實係冇興趣

屌

巴打想去可以約一齊
大陸都係賊多 小心啲睇緊自己野冇問題.

有無人想入坑乃團但唔知點入
可以inbox我個佐倉綾音fanpage

我而家心境同又聽到佐倉講乃木坂 嘅大西一樣

對呢…今次的黃金週好像……
一天假也不用拿就有三份卷要考

【自制字幕】170430 SANYO@niconico超會議2017[DAY2]

《夏目友人帳 相聚 ～音劇之章～》

【自制字幕】刀劍神域廣播第9回

【上坂堇】【高清熟肉】上坂堇的糟糕圈圈#04

【字幕】爛抖M廣播（甲鐵城的卡巴内利廣播） 第 24 回

【自制字幕】肯德基WEB動畫「如果小倉唯？？？」第三話

都忘了還有做下去

【自制渣翻】遠藤正明「是杉田君令我變成大♂人的」

【中字】沉迷乃木坂46的佐倉綾音

巴打前面貼過不過再貼一次

【字幕】被元氣的七瀨彩夏和安濟知佳嚇得瑟瑟发抖的上田麗奈

水瀨畫伯將瓦倫某氏所在家族强行改名屁股家族UC

【nico生放送】超劇透!「尼爾:機械紀元」Dinner Talk Show＠STORIA

洲崎綾的7.6 EVENT (2017.05.02) 嘉賓 : 佳村遥

【nico生放】天使的３Ｐ！nico生♪活動日誌 ♯１

關智一nico生中完全解放大暴走

喜多村英梨：女性聲優甚麼的就是無聊的母豬！

某無棱角女聲優模仿海報內的自己

咁約定你先

今晚就係石上個節目，有小林做嘉賓

原來隻9s係副會長自己整

今集can丁目can番地，又扮takamine

又會俾佢地咁岩影到個波冇搖搖下

連續拍攝呱

唔知有無直播

難得佢影相個陣忍到笑

【個人字幕】和弟弟同居的加隈亞衣和寫出神作小說的大西沙織

本次由女歌手茅原實里率領多位實力派歌姬訪台，將在台北連唱兩天：首日(6月23日)表演者有茅原實里、fhána、ChouCho、大橋彩香；第二日(6月24日)則是茅原實里、fhána、大橋彩香、田所梓，茅原實里、fhána、大橋彩香兩日都會上台演出。

唉屌. 破產

要飛, 不了

So what?

田所あずさ3rd Album「So What？」決定會在10月25日發售！初回限定盤的BD會收錄「Azusa Tadokoro LIVE 2016 ～before the CUE／DISTORTION～」第2日的全部片段！

而且田所還決定會參加6月在台灣舉行的「Anisong World Matsuri presents Lantis Party ～UTAHIME LIVE～」活動

一好返又忙過

[url]

千大人：呢個業界好奇怪

三個又打算一齊玩，唔預佐倉

似係horipro排個schedule排到咁密..
6-8月Keep住有LIVE 都幾擔心.

藤田茜一日站長

岩岩solo live完 又去中國又去台灣

想去

仲要補番4場 係冇得點休息

應該搵horipro戰隊其他幾件頂佢job

喂食play
愛衣下次可以試下

等睇生肉

2015年に「慢性活動性EBウイルス感染症（CAEBV）」で亡くなった声優・松来未祐さん。5月9日に放送される日本テレビの番組「ザ！世界仰天ニュース」の特集「世界が知らない恐ろしい病スペシャル」で、松来さんの闘病生活が取り上げられることが発表されました。

特集について松来さんの所属事務所・81プロデュースは公式Twitterで、「放送を機により多くの方々にCAEBVを知っていただける事を願っております。是非ご覧下さい」と告知しています。放送時間は21時から21時54分まで。

點都會睇
其實想用多次松來開post

horipro痴線架

安野明明唔見咗銀包佢經記人仲緊張過佢
好彩最後都搵得番

湊女

【藤田茜】电击文库MAGAZINE Vol.55 藤田茜访谈内容翻译

近乎無死角

茜茜!

好正
我老

小腿好粗 係咪條裙問題

係
你一定未見過佢條腿

見就應該有見過 但冇細心J過

J
係鑑賞
佢條腿目測SSR

日日J

左數起第四果個都好正

計I'm 官網大西一定係UR

左二隻腳都唔差

Takamina

maaya

Takamina 真係開始忙
少上左Twitter

怕羞笑

唉！我不知何時再能與她相見！

...

我與茜茜不相見已有一星期了

勁... 我4個月

冇見2日

The fuck

今日又有直筆

真人咩味

茜味

講野成日爆咪
成日傻笑
個妝有d厚(3號個日)

仲未扔佢掂過個張濕紙巾 係咪好痴漢

巴打住日本？

Btw

Takamina 英文幾好

今日有mina搞事
所以熊好文靜

係有幾下興奮左少少

四個思考方式好接近

miss 咗冇睇

難為珠莉

大西ww

冇記錯好似佢仲識其他外國語言...

高井舞香都好好j

takamina意外地係幾聰明

佢係奇怪唔係蠢

俳協就快變第二間I’m

次回、5月13日（土）午前10時からのジャンポリスは…
アニメ「アプリモンスターズ」から主人公ハルと親友・勇仁役の声優、内山夕実さん＆古川慎さんが登場！捜査本部で白熱のゲームバトル！
さらに、オールナッシングがキッズのお悩み解決！飯田天哉のように足が早くなる個性を手に入れろ！
玉米上電視

巨乳，其實takamina都好勁

【熟肉】石田彰 平田廣明 最遊記ova特典

【自制字幕】鷲崎健的YORU-NIGHT×YORU-NIGHT～木曜日～(170420 祈妹)

【熟肉】9-nine-九人九日九重色 發售日前&當日語音

表界是甚麼人入面有寫好似係

【個人字幕】和弟弟同居的Kuma和寫出神作小說的犬西

【字幕】上坂堇糾缠30分鐘成功令真扎關注了自己

【字幕】上坂堇慘遭真扎玩弄純情少女心

【字幕】可能已經對“平胸”一詞產生陰影的小松未可子

【中字】2016網球王子聲優演唱會 立海西點師隊歌曲

想摸佐倉大腿的犬西

【自制字幕】富田美憂叫“歐尼醬”

綠川光＆紅A的迪士尼 co radio ～今夜是野獸night～

Shizucafe～石上の宵所～ #01 嘉賓：小林裕介

【nico生放】『劍姬神聖譚 』nico生SP 眷族的假日

工口漫老師Radio #3 (嘉賓︰神)

石田＆杉田＆阪口的修學旅行之夜

【珍貴影像】佐倉綾音和愛人花澤香菜 的商業互吹

三大德島車站一日站長現場視頻/結束感謝

神+早見 使用眼壓的聲優？

和服學姐手辦的神宣傳配音

【nico生放送】悠木碧現場表演撞頭

戴兔耳的真扎和梨衣熊

【熟肉】Shizucafe～石上の宵所～ #01 嘉賓：小林裕介

如果某神學到一半....

大小孩和地獄廚神

西家姐定西姐

人家是無形撩妹，也是一種才能

【自制字幕】不起眼廣播的培育法♭ 第2回

【字幕】傳頌之物廣播#17節選

【字幕】小松未可子為西明日香打開兜檔布世界大門的生日

人気アニメ『ガールズ＆パンツァー』の協力決定！「上坂すみれの文化部は夜歩く 大洗合宿」豪華講師陣が判明

1.ロシア・ソビエト部（多田将／物理学者）
2.萌えミリタリー部（杉山潔／ガールズ&パンツァープロデューサー [協力：ガールズ&パンツァー]）
3.ガチミリタリー部（吉川和篤／軍事研究家・イラストレーター、斎木伸夫／国際政治学・戦史研究家）
4.格闘技部（協力／大日本プロレス、岡尾貴洋／アニメーション監督）
5.鉄道研究部（山田将史／鉄道旅行家）
6.美術コスプレ部（金子賢一／ミリタリーライター・Kサプライ代表、牛島えっさい／コスプレ評論家）

很可怕的Cast

伝説のラジオが揃い踏み！「復活してほしいアニラジ」ランキング、アンケート結果発表！

個表都有唔少正野，當然第三

無彩限竟然咁高

政委

做我老婆我地一齊搬去俄羅斯住

小松真係原來都幾痴線

此風不可長

假髪妹同千大人
真係好多野做

馬娘look真係正
啲cv又個imas果啲
都唔知玩唔玩好

大西一次都未出過
明明同takamina係同一隻碟

我諗練緊舞者
又要跳又要唱

桑原radio 宣番：我唔係中學生，唔好輔導我、唔好輔導我

屌
白貓五大跳都無內田姐
但係中左另外兩個

眼鏡屈機

棄驚保平安

抽唔到就棄驚

黎緊起碼仲有兩輪大型活動(King's Crown同Share house二部)
睇下到時咩人跑出先
白貓起碼已經唔係FGO咁

我都已經冇開game

比起無彩限radio更想睇宣傳對策室 成班im瘋狂玩弄すみぺ

能登扮貓叫

洲崎綾 @suzaki_aya
結婚したいなぁ
2017年 May 6日 - 9: 10 下午

潘めぐみ(HAN MEGUMI) @han_meg_han
@suzaki_aya ぼくと結婚しよu(ry
2017年 May 6日 - 10: 12 下午

快d搵個次男收左佢

【櫻彩音】想和佐倉做的大西#42（正片+附贈

無彩限緊係高啦
係咁玩黃段子又做on9野
諗返下野試着細路仔底褲已經笑死
重有拎田所首純真always黎消音
係ML P對田所或下野有興趣
好推薦聽

horipro 好chur

個radio之前只係因ML識田所
就係因為個radio先真係鍾意田所同第一次買radio的djcd

得田所一個chur姐
睇下horipro戰隊其餘果幾件
木戶 machico 山崎幾得閒
係hego有banG忙多少少
不過horipro只係死谷田所
病左照排活動比人
真係好痴線

我都係聽左依個同million radio
先做左静香P同田所粉

hego早排都病幾日又連踩幾個

黑心企業
不愧為日本有名既藝能公司

良心企業
I'm 俳協

當hego 都無笑ge時侯,你就知...

係horipro
無咁紅可能都係好事黎

左邊隻高質馬

machico都好可愛嫁其實

排住隊咁比horipro 虐待

計返hassy都差唔多要去練CG

今週生存目標
星期6品酒

BTW
YUYU式 愛衣出グー

大品酒

和氣 live幾穩下

假髪妹

幾睇好佢

都好有趣同能力

砂糖生日快樂

幾時結婚

31了

I'm社好多勁人

依套野好勁咁
以前出過pv 係大西、takamina 、花江 配音
我好驚會換人

『あどりぶ』第161回のアーカイブは22時より生放送枠（録画配信）にて特別映像付きでお届けします！タイムシフト予約&ご視聴くださいませ！5/14開催「あどりぶグランプリ2017」の一般チケットも発売中です！ #あどりぶ

CLS以為係新假期

小說睇過幾好 個邊應該幾BUY呢類男主
要睇下制作質素 不過七月咁趕

希望可以事後入手

肉體廚的路人生放直播

prprprpr

氣球又瘦番

同日出一樣，係自然現象

四眼西

岩岩趕得切睇到愛衣食pocky

邊位巴打認咗佢,仲要識理香

戴眼鏡嘅大西

仲有中二西

大空直美

愛衣提起同松岡佐倉去食女僕cafe

想問呢位美少女叫咩名

聲優兼歌手村川梨衣小姐
同藝人梨衣熊好似樣
小心唔好搞錯

佐倉西#42 熟肉

【中字】TrySail的tryangle harmony radio fandisk4 特別篇

【字幕】食戟之靈貳之皿06話評論音軌(神+aho)

【自制字幕】櫻井孝宏的（笑）#36.guest 小野賢章

【熟肉】熊馬的燒内#07

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#31

【豐崎愛生＆户松遙】2008年二人對話

【熟肉】神教你玩SAO手遊

[自製字幕]在真實棒球盤上打棒球

【自制字幕】肯德基WEB動畫「如果小倉唯...」第四话

【上坂堇】戀愛圖形【LIVE】【中文字幕】

路人女主生放(有彈幕/無彈幕版)

【上坂堇】【高清生肉】上坂堇的糟糕〇〇 第五期！糟糕的棒球 後编

ruru的性感舞蹈片段

【字幕】食戟之靈貳之皿06話評論音軌(神+aho)

Tgtg 同aho,大西 果種自然相處，萌好多

佢一出聲就好難搞錯

笑福亭鶴瓶と中居正広がMCを務める人気バラエティ『ザ！世界仰天ニュース』（日本テレビ系、毎週火曜21:00～）。5月9日放送回では、2015年10月に亡くなった人気声優・松来未祐さんの闘病生活を取り上げる。

搵人貼埋去高登

勝利の女神は、みんなの天使。

我之前貼過
不過今日貼多次
雖然都唔知響邊度睇

我條直播link死左，再揾下

7月より放送開始となるTVアニメ『アホガール』より、気になるキャスト情報が解禁！ 既に犬役の浪川大輔さんが発表されていますが、第2弾として主人公・花畑よしこ役の悠木碧さんをはじめ、杉田智和さん、原田彩楓さん、上坂すみれさん、日笠陽子さんの出演が明らかになりました！

杉田同悠木碧

【本日放送☆】19:00からラジオNIKKEIで放送「#とらメロ 荻野可鈴のお金がすべて？」今回はゲストに声優の明坂聡美さんが登場します！ぜひチェックしてください！「#とらメロ #金全 」をつけて番組に参加も☆

#夢アド #荻野可鈴
又去凑女，but小明勁大量冇嬲過可鈴

好女仔

食到唔願走

想去食

原宿個vr

好想去

星期六要去代代木 呢d有冇得路過架

Vr好似要預約

好似係 要做會員預約

不過我覺得冇可能唔拎去買
入bd
除非事務所同當事人唔想

好毒

快d出

名人巴有無link睇節目

唔敢去了

松來配下流梗的時候應該已經好辛苦

夜晚發燒，扁桃炎，體力透支
都一直頂住
我諗種田都係有前因先會完全停工，休養

病房d shot真係......

個ADS應該冇左

又可以慳錢

冇九成啦

反正大家都係過去睇ww

【重大発表】
「セブン‐イレブンpresents 佐倉としたい大西」の番組テーマソングＣＤを作ることになりました！！！ #agqr #toshitai #音泉
可唔可以一人一首solo ,唔好合唱

佐倉去左t7s live

冇錢飛呀

咁嘈都去

無錢無假飛呀

佐倉としたい大西 (@s_toshitai_o):
【重大発表】
「セブン‐イレブンpresents 佐倉としたい大西」の番組テーマソングＣＤを作ることになりました！！！ #agqr #toshitai #音泉

on9完全偶像化

又多人

fd子團有3個 t7s

種田內山,西姐堆seaside不嬲有出

佢話on9就on9啦，由佢啦

佢好似由頭到尾得三四首BGM

種田內山 三首

高清

我好似又搞事
有冇人覺得唔應該出
我覺得佐倉唱歌好麻麻

呢個真

駁唔到
搵下熊同祈之助教可能有救

近既話，個年上後輩已經可以

Prprprpr

岩岩想post

prprprpr

大西係不正經既女王幾正

想prpr 對腳

見有人話見到大西終於可以用自己名出碟
好期待

佐倉唱歌個陣眼神好緊張

好白滑

ドラマCDの内容は、香月美夜氏監修のもと「第三部IV～V」のダイジェスト?ストーリーとなる。ドラマCDのストーリーにあたる書籍も、第三部IVが2017年6月10日、第三部VがドラマCDと同日の9月9日に発売となる予定だ。第三部の完結、そして第四部開始前にリリースされるドラマCD『本好きの下剋上』は2017年9月9日発売。
【ドラマCDキャスト】
ローゼンマイン?麗乃： 沢城みゆき
フェルディナンド： 櫻井孝宏
ジルヴェスター： 鳥海浩輔
ヴィルフリート： 藤原夏海
シャルロッテ： 小原好美
フロレンツィア： 長谷川暖
ベンノ： 武内駿輔
ルッツ： 堀江瞬
フラン： 伊達忠智
ダームエル： 田丸篤志
アンゲリカ： 浅野真澄
リヒャルダ： 中根久美子
カルステッド： 浜田賢二
ランプレヒト： 鳴海和希
コルネリウス： 依田菜津
ゲオルギーネ： 中原麻衣
ビンデバルド： 林大地
ボニファティウス： 石塚運昇

聲優アニメディア 2017年6月號掃圖

尋晚節目有生肉了

我諗去到最後，松來都冇放棄過康復既可能性
有家人同友人支持既人生

原來aho 開始戒自己個takamina ~pool
雙手放腋下

咁正常都唔會想放棄

咁又係
同埋都幾感動，仲有唔少人記得佢

【藤田茜のエロマンガ先生布教の旅】
名古屋編オフショット公開！

かわいい

建議大家入會做町民支持好女仔

不了

入啦

你唔借埋你個個黎俾我抽町民集會

三大布教之旅 名古屋編

茜茜好可愛

sor 睇唔到樓上post左

好野唔怕多

目前住院中的平坂讀與4月新番《情色漫畫老師》小說原作者伏見司也算是一對難兄難弟，兩人在各自的前作人氣小說收尾都不是令讀者很滿意，而這兩人之後的小說又都和輕小說行業有關

將在6月9日發售的《情色漫畫老師》小說第9卷中伏見司將揭開某個一直對兄妹兩人隱藏的秘密，而今天正式公開動畫官網的原作平坂讀小說《如果有個妹妹就好了》宣佈本來由種田梨沙配音的角色更換為加隈亞衣
Acger
種田

續繼等

等佢返黎配ML動畫
如果會出ge話...

班高層到底點諗嘢

原本都仲想買件t

綜藝節目解說《聲優松來未祐對抗罕病的歷程》及時檢查才不會重演悲劇……

原來好多人都會感染EB病毒,不過唔一定有事

後藤 出現係小林家個生放送

終於可以見到大西既馬娘打扮

我老

左邊我老婆

右邊我老婆

2017 05 08《戰鬥女子學園》動畫化宣傳影片！第一彈！

Can丁目終於講t7s live
大西成晚冇返自己間房，去左祈間房

佢地真係好fd 一齊瞓

百合

有冇字幕

好幼呀

型到一個點

推緊

想加推

熊馬的燒內#08熟肉

【高清熟肉】上坂堇的糟糕圈圈 #05 Guest:秘制棒球隊X2

真扎下次見面應該會殺了她

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#32

【字幕】水瀨祈的「信長的忍者」廣播 第00回

【半熟字幕】【神佐倉金元】「銃皇無盡的法夫纳」第5話 評論音軌

【自制字幕Ver3】神食堂 第8回定價部分

【自制字幕】AD LIVE 2014 宫野真守X鈴村健一 試看

【自制字幕】肯德基WEB動畫「如果小倉唯？？？」第二/三話

【舍人字幕】神不如中村帥？知性黄漫片場當眾辨高低

知性這樣一說絕對沒有2.1了

【幽靈渣字幕】想和佐倉google的犬西

神︰我喜歡穿緊身裙的巨乳年上姐姐

【中字】屁屁特化的西明日香

【自制字幕】對自己聲音感到自卑的小倉唯

【NICO彈幕版/爆笑】聲優模仿聲優

I'm社部分女聲優官網音頻

完全不合拍的齊藤三大及喜多村

ID-0聲優對談第二回（小澤亞李、上田麗奈）

祈妹廣播名場面合集

談初戀

アニメディア新人聲優視頻

三大工口漫老師佈教(秋葉原/名古屋)熟肉

心血來潮整左個telegram顏藝聲優sticker 整完先發現串錯字

17年三大個勢仲犀利過1415嘅雨宮天同1516嘅李依
簡直好似買前途黑暗撳中紅色咁猛

棒球外套幾正

李依一直都好放好玩得 引到多人關注 短短幾年twitter 200k follower
茜茜既三大性欲太爆製造話題 然後我妹官方識玩 食住個勢整好多節目 變左互相宣傳

In 三大 we trust

一季3套主角加套套都有event

買黃牛會唔會查飛

考緊試
但有人幫物販

物販個d野遲下實掉上styleparty 賣 都唔差在一時 想去睇moe 實物

雨宮當年係主役多到比人話過枕營業 當然而家無哂呢d講法
(男聲優反而少呢d講法，當年斷手貴又係瘋狂接主役)
雖然好早睇好李依但我敢講無素晴同Re0佢真係好難有而家咁高人氣
三大最主要係佢好早已經靠自爆出名(仲有裡界)，但都係靠套野+staff搞事帶起，睇番亞神又係自爆系但一直都無特別捧得起佢的作品

？
配過Ｄ咩？

我淨知有配game

李依一出來邊有得輸 三個主角三種唔同聲線
果年d人已經話會紅硬

游魂

媽的，毛衣呢

協會 可以準備解散

見你成日行邪教吧啦
正路黎講應該係多野做，最少兩個Radio加路人番宣

8
唔想做人啦

我都係買多個保險姐

話三木係三大嘅伯樂真係一d都冇講錯

14-16黎講我覺得祈之助升得仲快
無論係配音定出碟

花澤香菜のひとりでできるかな？‏ @hitokana_qr · 15小時15 小時前
笑ってはいけない花澤さん！
香菜ちゃんを笑わせるための"何か"、大募集中です！

我第一次聽佢係亂步奇譚
佢邊一套係做三個主角？

亞神真係好
同期既竹達，明明一齊配Kiss×sis

呢個真係明捧得好犀利
KR犧牲哂d舊人都要夾硬谷佢

除左亞神 ruru同小松都係差唔多
唔計idolmaster ruru近年日水

自從識化妝之後就紅到痴線
以前肥妹仔樣咁冇人理

小松最少有僕娘聲線r下主角
ruru同亞神正常女聲線又唔特出 冇計嫁

大西應該可以行勞模路線
乜都可以做下

其實nagi美海個聲線真係好正
但係往後全部都係要佢做返男仔頭嘅角色

簡直浪費

fans club好大機會

素晴，Re0，仲有邊套？

一出黎應該係那就是聲優同亂步奇譚嗰期？
Re0同konosuba已經係下一年

學園孤島?

學園孤島，個個都幾紅

我都想見下世界第一可愛嘅もえし

之後套天體佢汐音聲線又係不得了
今季3個主役 阿童木同sakura嘅聲線比較相似
Re:c就比軍服搶哂鏡

Re:c唔睇表唔知係小松

Re:c個角色同toz羅潔有d似

Toz 真係累小松

軍服愛生又係唔睇表認唔到

【問卷調查】香港新感覺聲優活動意見調查（女性聲優ver.）

好易邊啲會贏

之前好宅之人個表應該可以做參考

水瀬

算喇...有咪有冇咪食番舊藥....

我不能接受

犬西個名都冇

冇名就唔投大西啦...
請轉投茜茜

OMG!! 無毛衣 邊有閃光彈睇

背叛者
利申：其他大西沙織x加隈亞衣

你名係我依家既心情

聽日食埋品酒藥就不想活囉

可以投多過一個
我都投左茜茜

同埋好似投幾多次都得

珠莉都開始發作

品酒藥可以釣多幾星期命,之後唯有靠不起眼啲廣播劇

NRNL 吧啲人仲唔面對現實，係到話個主持人未必已經fix 左同話可能只係初回限定....之後會轉番

[black]我都希望係之後會係愛衣做番吖屌.......[/black]

不要再說了

化妝都係搵人姐
不過KR燒錢宣傳祈妹到係真既
上個月中去老秋一出門口就見到

間間店都有innocent flower既宣傳
第一次見買初回限定album送襟章+A4 file
買特典送album
除左祈妹 KR都好大力谷政委同小倉唯 KING SUPER LIVE 2017 TRINITY
可能咁講有d失禮 依家當紅既聲優偶像係營運用錢砌出黎

雖然祈妹未話唱得好好
但佢真係咩都掂

祈妹

唔關化妝事既
係配完點兔 RE0 啲大熱作者

我記得睇trinity前一晚約咗個fd出嚟食飯
之後同佢講到場live有三個人
「有個係上坂すみれ」
「嘩，好出名呀呢個，我有個fd好鍾意佢」
「另一個就小倉唯」
「呢個都成日見到佢個名」
「不過我係嚟睇水瀬いのり」
「未聽過，唔識佢喎」

其實都明白d人點解接受唔到始終松岡同愛衣做化學反應正d

飛夠未

小學生

知佳pe個節目新一集搵左小松上去
唔知會唔會又玩平胸梗

投左大橋彩香
跟住揀大橋彩香x大坪由佳

唔記得買點兔飛

大西正

我想騎馬

嘻

結果都係大西回合

法國伊藤美來幾可愛

大家懂的

安野最尾神助攻，可惜坐得太開
大西真係極品好女仔，打松岡之前都道左歉先，又換位助攻

馬尾打

真的好笑
上回一見換位，貼吧d人
今回，見tgtg移開少少，位置不重要

正教
大西當松岡係前輩, 睇得出好尊重佢,打之前道左歉先
愛衣就唔同

NRNL壇野已經搞到大震動啦
雖然都要睇下星期點樣

cap 出黎

精神勝利法

最新消息! きよのん將在7 月新番<異世界食堂>中飾演サラ,並以個人名義擔任ED!

另外1st Mini album<涙。>在7月26日發售,CD含6曲+bonus track1曲,共7曲
初回限定版付有MV DVD及封入特典：抹眼淚用的“特製手帕”(可是小編現在就需要等不到7月...

在7月9日將會舉行album全曲先行試聽event
開始時間分別為14：00及16：30
會場為ビクターエンタテインメント大会議室
抽選方法在2017年5月下旬於公式Twitter公佈

安野希世乃page

支持好女仔

安野出album 買硬

亞神

毛衣品酒熟肉

神速

安野好女仔

想去先行event 可惜應該去唔到

撞左cg

「KING SUPER LIVE 2017 TRINITY」開局10周年特別番組

又係果d人

高質!

係咪得我一個覺得愛衣肥左無以前咁好睇
塊面好腫

得罪講句無愛衣依個節目邊有人聽

其實愛衣都30啦

其實都唔知佢咩玩法，等佢出左第一回先算

可能少人聽就轉番呢

都係好可愛

不過估唔到同大西熟到痴住配音

我覺得似係回回唔同人

應該ok熟，大西好似去過愛衣屋企？

作品衍生的廣播始終應該要為作品服務，給主要角色全上一次並不出奇
尤其是他兩個主持的話根本會offtopic到介紹唔到套野

btw 愛衣就黎俾大西搶走, 告白咗啦

只要冇愛衣我就罷係hibiki聽

駁唔到....NRNL 第一次復活後基本上就係聽佢哋放閃....

馬娘look會唔會太正

我都明白要宣傳
但係點都會失望

係
但聽完路人廣播會覺得愛衣同安野比較熟
因為大西成日插唔到嘴

我估愛衣個次去大西到可能係教佢化妝打扮（唔知有無提過 ）

山崎得閑？
好笑

好似係愛衣去大西屋企
睇煙花

everying 解散就冇嘢做啦

當初睇EVOL都唔知果隻野係安野配

爆炸頭前輩

學生會有新event ?

我想問如果想訂超三角套live 邊間訂好d？

amazon
要特嘅自己上facebook 搵代購好過

山崎呢季都有FAG配

動畫配得唔多
歌,專輯又唔係多
Event又唔係成日見
唔係得閒咁係咩
定係有其他event我地唔熟唔知

呢層要請教下 山崎エリイ 會員

原來有配
我只係知佢個fd木戶有配個お 大好き

有冇見聞

明明係Konkatsu
下面變咗Tonkatsu

久保ユリカ今天在奈良舉行Birthday LIVE中公佈，在5月19日在中野舉行的Birthday LIVE後將會停止歌手活動
同時宣佈將會開設官方Fans club『SHiKACO PARK』

前幾天洲崎綾在推特上發言稱自己想結婚，在今天的洲崎綾、西明日香的婚活Party上兩位再次放飛自我，一個說想要H另一個想要懷孕生孩子，你倆正好一對百合當然暫時還生不了

————————————————

久保ユリカ為了專注聲優事業，宣佈於奈良·中野生日live後便會中止歌手活動

做乜野

隔住芒都有浸毒氣

淨係配音？

Event唔係成日見

山崎港一

又屈？

尋晚做住野聽KR三人live
小倉唯唱歌真心一般般 雖然已經唔係ABC的時候咁

水瀬crossing field 定 小倉唯ABC 好聽?

...你...

kimini ABC

但佢跳舞都幾好睇丫

真係唔差喎

清水灣:

艾絲變左兔仔

養眼係真

今日尾崎由香生日
動朋真係一炮成名

有祈妹
好彩留石冇抽今次

Vアニメ『ようこそ実力至上主義の教室へ』キャストを解禁！ 主人公の綾小路清隆・千葉翔也さん、堀北鈴音・鬼頭明里さん、櫛田桔梗・久保ユリカさんほか、計21名を一挙に公開しました。詳しくは公式サイトへ

換曬

尋日再兩大跳都係無真扎 算數

我婆

你我孫？

7月新番「戀愛與謊言」花澤香菜、牧野由依、逢坂良太主役出演

小倉唯可愛得濟 反而令我接受唔到佢
佢令我明白咩叫太可愛都係罪

巴打我同你一樣
雖然望到小倉唯都會
但始終唔會首推

ニコ生「豊田萌絵のルームシェアしましょ♥」第５回本日21時から生放送ですよー！今日は写真集の詳細を発表しちゃいますよー！絶対絶対見てね(｀・ω・´)✨

好驚有變態佬用黎J

唔係泳裝的寫真都用黎J

左邊係who

Staff開始識玩了
那麼是河西+香菜+mocho的組合嗎？

祈妹?

着到實一實都好好j

左係邊個

係
手指甲match

ちゃんこ氏
@K_chanko
本業デブ副業構成作家のちゃんこです。水瀬メロフラ／柿原ユニゾン／ミリラジ（真礼週）／井澤立花ノルソル／FS火曜／バトスピ／MICHI／胃痛／りえぷり／おざなり／真礼おはなし／雄馬焼内／佐倉大西／Pyxis夜空／安済ちかちか／防衛部／ユーフォ／ポッピンQ／メイドラゴン／信長の忍び／まじポン／長縄こべや／萌絵ルームなど

無聊上去chanko度睇
真係一人軍團

就咁睇應該係河西

三明咁既樣架咩

除左肥左d之外真係似

咁既話ngnl 都有機

我覺得唔似三明

嘩

佢真係好變態

七月新番《捏造陷阱 -NTR-》

【CAST】
水科螢：五十嵐裕美
岡崎由真：加隈亞衣
藤原：小野大輔
武田：逢坂良太

呀！

水瀨 大西

想和水瀬做的大西

佐倉咩事無黎

上集發病之後真係病左？

買います

都似

不過真係好勁，睇唔出

想關心佐倉

唔知你同大西今晚會唔會黑佐倉

受傷永遠是大西
我覺得反而會提加隈亞衣
佐倉都少

今日今井麻美生日

夏アニメ！
7月から放送の、
ひなろじ～from Luck & Logic～に、出演します！東瑞希役です。
よろしくお願いしますー♪

終於見到真扎接下常規動畫角色 而唔係做歌手

鐘意佢配動畫多d

又唔會睇唔出既 d人成日FF個幾張圖都差唔多show 晒出來

應該要好似之前禁搵番日笠陽子黎代打

其實而家感覺好似行緊以前七八十年代明星的舊路咁......

你係咪要我實有多

阿妹有幾多頂假髮?

可能我思想比較舊派
之前見麻團、肉松同真扎d寫真都有點反感

其實肉松個本仲誇張 我唔明點解冇人講

我覺得冇咩所謂
btw做乜用加密

買完唔會睇

而家新一浸聲優點都係半個宅黎

桑原去泰國...
香港呢？

白貓三大跳中近藤，仲有上浸的淺沼和朝井
收手

無祈妹就收手
不如唔好玩

睇pyxis閃亮大作戰
叫miku跳啲90年代偶像既舞比moe估
真係

有一集係moe教返miku 轉頭
moe 真係hit 既都應該識跳晒.....

不過重點都係睇moe 估中之後串柒柒個樣

【熟肉】妖狐×僕SS聲優見面會 [特典]

佐倉西#43

路人女主♭ 廣播#3熟肉

熊馬的燒內#9熟肉

【上坂堇】【熟肉】糟糕OO#6

比angela玩殘

【中字】ANIGE☆ELEVEN！ 第77回（三大）

【中文字幕】三大的自制蛋包飯

【中字】三大官方跟踪狂情報~7s 3rdlive篇~

【中字】對奇怪現象感到驚恐的TrySail

全職獵人jump fes現場劇場版聲優EVENT

【5/15.生肉】豊田萌絵のルームシェアしましょ♥ 第5回 前半

【廣播生肉】喜多村英梨的Radio KiTAERi×MODE 第1回 (2017.05.16)

【生肉】明坂三上的微醉 #01/02

【廣播劇】魔法少女奈葉INNOCENT Sound Stage 01（1080P）

灰姑娘女孩小劇場＃１

三大工口漫老師布教之旅 仙台编 結束感謝

【5/15.生肉】豊田萌絵のルームシェアしましょ♥ 第5回 前半

有冇人睇過, 12:31有個人勁似大西

認真，犬西個打扮其實算common
掩住左都你話係邊個都得架啦
雖然邪教友會發瘋

唔係我果個年代
完全睇唔明
都係moe扮rider變身比miku估好睇

對眼有d似, 但佢似會戴返眼鏡

超A&G 個畫面有冇得放大

有得同miku 傾rider 就好

有冇人有玩腰帶條片

水瀬としたい大西

睇緊

等片

比本禾

又賣廣告

其實花澤，我覺得係有松來打底
d人識諗左

Moe可能練開舞 做rider動作好smooth
みっく跳舞有時會雞手鴨腳 呢下都係看點之一

不過估歌仔真係太老 差唔多全部80年代 咁多集淨係識一集係跳ももクロ認得

其實應該係個年齡層高左 諗野成熟左
個時20代中個班紅既時候 追個班fans可能係高中生大學生
而家班女都入三字頭 班fans都出來社會做野 識諗左

你話而家爆單町有男朋友同居我諗一樣會暴動

佢篇blog將呢幾個月event同radio關於寫真既野 濃縮晒表現出來
仲未明點解佢咁有心拍咁正宗既水著相應該要睇下

町民咁多阿叔 成班老豆睇女咁 梗係唔俾自己個女有男朋友

ayape d fans 全部阿叔, 反而調轉

rider d 動作其實真係同跳舞好似

今朝杉田中村朝井

衫田中村預左佢地會痴線

但冇諗到朝井會受刺激

朝井講咩

水瀬いのり

釘宮個d恨不得想佢快點嫁人 再唔嫁真係唔知點算

聲優御三家都未...

AA中村悠一‏ @nakamuraFF11 23 小時23 小時前
回覆給 @a_ayaka0511
おいおい、水着かよ！

朝井彩加‏ @a_ayaka0511 23 小時23 小時前
@toyotamoe
念願の水着ィ！！
白ビキニ最高ですありがとう！

AA中村悠一‏ @nakamuraFF11 23 小時23 小時前
土下座

朝井彩加‏ @a_ayaka0511 23 小時23 小時前
SSR大天使もえバス

AA中村悠一‏ @nakamuraFF11 22 小時22 小時前
ちょっとお金おろしてきますね！

御三家大家而家係驚嫁唔出
雖然而家人的心態放開左，但行偶像路線那些都幾乎肯定會NG，睇隔離_ _ _4_呢d有嚴密門規就知

上坂? 感覺上最多痴線 fans

比人影到斷正好難話唔認
而且香菜都已經係比較多出三次元的聲優黎
雖然我覺得話確定交往都唔係咩問題，你話去睇醫生就話姐

如果影到一齊睇醫生
你話係傷風都無人信啦

想同水瀬做的大西
真係睇到親友成

親友感，可唔可以叫埋加隈亞衣
佐倉可以繼續休息

邊個無返就黑邊個

互相傷害是愛的證明

大西七月仲未有野配

下個月先公佈唔出奇

(講緊gal game)

Hego 又係有d腹黑
人地遲到
會話自己已經等好耐，等人內疚

我同佢去旅行
仲有咩想知 ？

【字幕】路人女主♭出差版NICO生放送

大家都去了看品酒結果好像沒人看這個

睇左啦
4眼西

大西叫愛衣學學姐食pocky
愛衣啤左下大西

看了 ，眼鏡西
不過大西真係好宅，「好喜歡帝國華擊團依首歌」

帝國華擊團真心正

唔係呢個多人睇d咩

真宫寺櫻：安野
瑪利亞：愛衣
愛麗絲：大西
桐島康娜：輩先
李紅蘭：千夏
應該咁唱

要睇下實際出黎係點樣，因為好難超越原版，橫山把聲無得輸

超越唔追求啦
睇下有冇另一種風味，but大西有冇能力一個唱哂

「ダイヤのＡオールスターゲームⅡ」 #3

好正

三振

倉木麻衣の渡月橋 を一節歌う小松未可子

鐘意依個萌繪多D

浴衣上年著過 諗住6月7月會有得睇婚紗

我老婆唔會着婚紗俾你睇

上年睇過 雖然個套似伴娘裙多D

聚人心

大波波

WTF

水瀬いのりinfo‏
@inoriminase
佐倉としたい大西
あやねるのピンチヒッターとしてお邪魔しました。さおりとぺちゃぺちゃ喋るだけの30分間…になっていたことでしょう…。
来週もお邪魔します…！
としたいリスナーの皆様すまん！
あやねるが帰ってくるまでもう少し待っててね。あやねるゆっくり休んでな(;o;)！

佐倉你都是不要回來了

可唔可以叫埋加隈阿衣
Can丁目吞併

成班

新手留名

有冇人中意上坂X同香菜？

有

+1

我鍾意小倉唯

博定佐治

佢配個套konosuba幾好睇

其實我中意田中理X多

雛子都唔錯

【速食字幕】想和水濑做的大西#59

佐治！

但好似兩個都唔睇ball🤔

俾多次機會你

桑原好細粒

睇得出兩個真係好FD

正

聲優迷好幸福《大空直美吃一口牛舌就讓粉絲超感動》感謝粉絲支持脫離吐司邊……

弱智

所以大家要繼續支持好女仔, 令佢得得到三餐温飽

令到祈變成呢種模式嘅大西果然係可怕嘅存在

大西才是真正後宮主

唔solo出道都好難直接支持佢
就算課金 大部份錢又咪係cygame namico食返
live啲禮物箱直接送禮物好過課多幾pack

live直接現金禮物

又發現大西一個好好既優點
俾人話佢係猩猩，好自然就接受左仲會做埋動作
一般女仔應該都會有少少介意
好不拘小節

真係出奇地fd
放假都大家就大家
成對情侶咁

仲要係祈妹自動波痴落大西到
平時都係大西主動痴下佐倉到抽下水

終於明白點解佐倉係gangan話佢地2人世界唔理佢同kuma

不過會約埋上kuma
除左佐倉

大西會唔會最hea化嗰1個

。hea化

妝

我諗佢諗場合，可以唔化就唔化
耳環都係要影月曆相先第一次戴

點解無嘉賓試食架

後面咪嘉賓個姓氏

冇公布下期主持，係唔係洗牌換人

係喎，連收錄Report個漫畫都無講下期點
可能想搞事

高潮樣？

主持大集合

香澄樣

【速食字幕】想和水瀨做的大西#59（2017.5.16）

【熟肉】要好過頭的内田姐弟③

終於有人煮熟

【自制字幕】【Re：從零開始的異世界廣播生活】第33（最終）回 (嘉賓︰小林裕介)

【熟肉字幕】天然的侑芽和狗叫的藤田茜和發飊的酋長和吐槽的格倫老師

【熟肉】AURA～魔龍院光牙最後的戰鬥～ 舞台問候（信長&香菜）

【中字】被強迫推銷謎之水果的麻倉桃

【中字】面對真正的惡的麻倉桃

【字幕】中井講述拿到索隆角色後太太的反應

松岡と内田のガンガンＧＡちゃんねる（2017年5月18日配信/シリーズ第38回）

無講下期邊個

真扎模仿小澤亞李

唔識

上個月 ENDING 時連埋首片尾曲一齊聽個時好有一種要完左呢個節目GE感覺

邪教

個紅XX真係幾煩
乜都要拖埋祈，祈依家自己冇父母咩

咁緊張做咩

唔緊張既

又出

水團唔係已經冇咁紅咩
仲要搞多團打對台

由KLab營運的《LoveLive!學園偶像祭》目前是μ's和水團共存，KLab現在也在搞「PERFECT Dream Project」這個企劃，要推出遊戲內的原創學園偶像

在之前公開了艾瑪、櫻坂雫、近江彼方三名人氣N卡角色將加入這個原創學園偶像組合後，今天官方公開了6名全新的妹子視覺圖以及基本設定信息，這次新公開的6位角色似乎是全新原創的

火圑

原來有人同我有同一種感覺
嗰條友乜野post都要放祈嘅相

正教又放邪教又放
正教同邪教都叫有可能性呀
點ff祈都唔會係女啦，依家冇父母咩

最大問題係明明個topic同祈一d關係都冇佢都要放張相出黎刷下存在感
不過d人又會應佢 吹脹

都係圍威喂既姐
大把單邊fans 唔鍾意cp啦
（之前都有巴打屌過正教邪教）
我地咪又係到松岡愛衣

有錢搵唔通唔搵你班毒J咩

on9

正教都無可能
因為愛衣我老婆

有婚外情可能性

依項帽我好願意帶

邪教都無可能
因為大西我老婆

1001警報!
下個開咩？

もえ

安濟知佳？